【1 月新番】OVERLORD II【集中討論 3】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード2製作委員会
CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか
官方網站：
PV

オーバーロードⅡ

viutv ott

ebb 線上動畫

上Post

留個名

係咩 又要重睇

今集快到仆街
管家比人審問果part睇小説明明好搞笑
不過公主露真面目果下震撼又係睇動畫好過小説
先表現到個黑

冇睇小說 想知公主係有人扮定係真公主有黑暗面？
動畫好似好快有啲唔明

六臂真係作死

上一集個動畫個尾咪講左公主本身個性格精神係有小小K型
今集咪直接比你具體睇公主其實係一個病態+聰明既人

人類身體 異形種精神

唔怪得佢啊哥叫佢表露返佢真面目啦
明白了

快到痴左線, 唔係睇巴打留言都唔知點解雅爾貝德突然話無聊
好心佢其實咁收得就唔好做23集咁小啦, 趕頭趕命
利申只係睇咗動晝

上個post有人話扮咩野???
睇唔到邊個扮緊邊個

佢啊哥都係on99未知發生咩事,係雷文公知咩事
設定上拉娜嗰職業等級中演員係高lv個公主,所以佢先咁好戲

唔睇小說加唔睇其他巴打留言真係會唔明

蜥蜴人多一集真係唔合理

潘朵拉(上季軍裝佬,安茲親手整的NPC)一開始審管家係扮安茲

岩岩睇多次係咪潘朵拉扮緊安茲

結盟嗰集悶撚到呢

其實小說好易入口
我本身唔睇開小說都特登走咗去睇

岩 由其是d内心戲 大家鬥ff
笑撚到仆街

Taobao全套實體版小說1-12 有冇人有興趣
我三日睇哂而家放返出去
$120hkd 全套太子站交收
Telegram :Hoball

頭段笑出聲
d高音位
teleportation轉身個下

仲有兩本外傳
原價$250蚊架

簡體字?

點解係都唔畫公主對眼
好想俾佢睥

最近重睇11集

夏提雅+亞烏拉FF安茲笑撚到仆街

最尾同小迪講一萬年更痴線

係

出左啦 睇多次

安茲次次都係講"哈哈哈 迪米烏哥斯/雅兒貝德我同你想法一樣"
但內心:屌你UP緊咩呀

最尾果part唔係好明點解會講出以佢名字做行動基礎係無聊
求巴打解說

上個post有講

都係唔明
即係要以飛鼠之名先至唔無聊?

簡單d黎講 包容唔到所有人

佢設定係最鍾意飛鼠
而家飛鼠為咗班拋棄班npc嘅至尊而改名安茲
但係總管根本唔care飛鼠以外嘅嘢
所以咪話無聊

果班無上至尊後來會唔會出現係小說既世界裡面
唔係全部都要返工,不了?
同埋而家動畫進度係小說第幾卷
岩岩睇維基覺得好興奮,王國篇

次次見安茲回憶，都想喊

動畫黨順便問下

安茲果句 : 被抑制了嗎

係咩意思

佢個種族會抑制感情

第一季開頭咪話會強制抑制過度情感

正版定老翻

種族特性 情緒激動會抑制

冇啦,基本上我當一套新既動畫黎睇

第一季D設定完全忘得一乾二淨

留個名先

我指變笑容個下

公主係索留香(笑容)同雅兒貝德混合體

佢扮既目的係想早過安茲測試管家忠誠 有冇理解錯?

唔怪得傳送個動作咁中二

好似建國嗰段成班人開會諗叫咩王同埋建國後方針
安兹彈俾迪米講解成個計劃
差不多係直到現時為止最好笑一段

簡單d講
佢從npc身上見到朋友既影子
太開心
太開心都會被判斷為強烈情緒
所以會有抑壓效果
享受唔到強烈既快樂

唔只，雅兒貝德係覺得拋棄左納薩力克既其他40位至尊唔應該再值得尊重
所以睇唔起飛鼠為左舊戰友改名，佢認為得飛鼠先係唯一既至尊

hoball!

agger

好孤獨

目前進度係現在係無任何玩家

以前就有玩家穿越過

仲有怕會動搖到飛鼠的統治/權力

成日想俾個波迪米/雅兒貝德 但人地又俾返個波佢

公主痴線婆黎 ?

冇睇ed同上集 ？

唔係, 你可以理解為"萬一有人控制左賽巴斯去殺安茲, 咁潘朵拉扮演自己去測試賽巴斯是否背叛自己就可以避開呢個風險"

而帶埋東山大法...威克提姆到測試現場, 就係為左萬一真係出現最壞情況, 即賽巴斯背叛再加玩家圍攻, 就即時殺死威克提姆啟動其特殊能力救全家

安茲小心到痴撚線

強制性無能

原來係保險計策 駛唔駛呀

有夏提雅這個所謂背叛既前例, 你話呢?
安茲又未稱霸世界, 未完全排除其他玩家存在的可能性

痴女叛變

新po留名

睇返上面

動畫組加返句"想聽返你真名"會唔會令人唔會咁易誤解

老老柒柒今季好多位做得好差

小說咪又係咁

到......痴女背叛???

屌

仲以為今集開打
原來沒料到
又要下星期

東山唔係識飛咩，點解要抱住佢....

想製造懸疑感吊人隱姐

go cry go !

overlord小說內容太多, 而tv版將內容斬太散, 連貫性真係麻麻
tv版雖然有所刪減但都仲係好似俾小說路線制肘住要死跟個進程
強行拖慢節奏..例如上半季蜥蝪果度, 明明故事好短,
但為左交代背景+角色塑造變相用左好多集將精彩地方斬件+分散..
or換句話說..唔能夠將精彩既地方集中..

s1第1次睇果時唔覺佢拖, 出左ova以1炮過既形式補返劇情亦係非常好
但s2好似變左「刀法」斬到某幾集成集個內容「...」, 睇完感想係「...」
結果, 都係要...等下集 (亦只能咁樣做..)

方便隨時殺佢

有夏提雅前科佢點都淆,塞巴斯格鬥最強,如果響屋入面突然之間爆發好危險
所以佢叫潘朵拉同威克提姆去,佢一開始掉條手巾俾塞巴斯係塞巴斯送俾條女嗰條
暗示條女響佢地手唔好亂黎

冇睇小說真係唔知公主果段up緊乜

今集都係好崩

咁都有暗示

賽巴斯應該嚇到瀨屎

我買返來250蚊14本 你覺得呢
不過d字好清楚

明知得罪人仲留人一個睇門口
真係搵戲黎做

始終動畫做唔到咁多心理描寫係差咁啲

安茲話佢唔得閒,
可能有大project要集合d人黎跟? 固定守墓既npc又唔郁得
城到得迪哥但又做緊特務, 而索留香&賽巴c又負責shopping

可能人手短缺?
(唔知, 但其實我相信唔係..正常緊係索留香看家, 話晒佢係個千金角色, 冇必要出門買野)

但同其他人傾大量買賣既野, 就係要以商人身份進入既索留香出面

去到依個位大家可以做迪米角色自己腦補
安兹係有啲咩大事做緊要咁樣安排人手呢

可以留d暗影惡魔同果隻咩八咩刀蟲保護條女不過冇咁做到
如果咁做既話又真係冇咁好睇,其實都可以話係搵戲黎做

小說係有想聽返你真名呢句

之後除頭盔整假樣個下失誤真係

動畫作用 = confirm小說暗示
1.第一季女份男裝有胸束明示係女
2.夾公仔
3.親生仔扮老豆
4.第7席個學生妹先係占卜師唔係第十一席

除左第一集之外未試過唔崩(好似係

佢連撚都無,講咩性無能

接實啦，我係你就早啲潛水，陣間被人屌到開花就唔好怪人

管家係小説形容到成個楊過咁
係女見到都濕哂
但係動畫個樣有時真係畫到好奇怪

又吹水一集,希望下集開片啦

簡體一本20蚊都唔駛

仲有佢明明係總管，但係支公會旗跌咗落地都唔理，就知佢根本唔在乎公會，只係在乎鼠

真,好趕加唔知佢講乜既FEEL

輕小說喺網上睇完覺得好睇
會買正版書以示對作者支持

網上睇我覺得好煩 睇開實體書
冇人要我就扔

唔追post都唔知有咁多細節位
個作者腦補能力會唔會太強

真係要睇小說先知
好多位有心態/往事詳細描寫
不過動畫某d 位簡單化都係好事
例如小說賽巴斯 後巷教學個段 3個人角度去描寫 我覺得太長

有翼果隻粉紅色野 死左會有咩效果

好大範圍嘅硬直

大範圍定身效果

其實安茲係咪都會定埋

會叫幾個卒仔同佢一齊自爆

GREATER TELEPORTATION!

嗰下仲柒過講野突然拉高音

仲要加個轉身

好撚羞恥

其實一開始安茲點古到佢係過條女家姐？

個名

佢覺得樣似

係咪本日記？

睇左日記先
再問個名嗰陣知
安茲未講左兩句原來如此

我諗起反智轉身

第二季好㲺悶

文戲真係多過上季嘅 仲要主要集中講啲手足

我就係覺得安茲古到d先問佢個名 一開始先叫佢誠實回答先有得傾

記憶有d亂 個妹係上一季扮男個魔法使?

好似係唔俾佢心情太hyper

呢樣野第一季都講左LA

lm

咁都要問

仲以為肥王子好昏庸 講野都有文有路

勁能型,你地唔識欣賞簡直浪費

其實仲有冇講過安茲現實個肉身係點

暫時有無發現其他玩家既存在
同埋安茲有無試過比人打到仆街

想開小說睇

無

有
有

暫時每100年會有玩家穿越
6大神，8欲王，十三英雄個領隊

第一季動畫咪被人打到仆街差d輸，好彩黑妹救場（好似係

momo俾人虐唔係因為佢低lv/新手/仲有種族歧視+欺凌咩?

Lv一樣100
不過安茲角色係為撤底角色扮演配點職業
夏提亞係整出黎專同人隻揪職業技能嚴謹好多
一個係唔重視性能配點只求玩得過癮
一個係重視性能設計出黎職業技能都係諗過度過唔會浪費係無用既職業同技能身上
不過安茲鳩到底都有得著屎忽撞棍學到招死終，正常人唔會好似安茲咁玩

!! ...yes 我仲以為momo未入公會經已100lv, 但衰樣衰俾人蝦, 然後先俾fd子救

定係果時經已100lv?!

冇講
但外傳好似講佢地初初公會d人都係8x-9x lv

希望遲D出篇外傳 講遊戲時期玩家組隊進攻大墳墓

之前睇佢地攻略大墳墓已經好好睇

唔止專用黎隻揪,飛鼠老死佩羅羅設計時明顯有心整黎屈飛鼠機,不死者,信仰系魔法,超強近戰
全部都係針對飛鼠

靈感來自最親近的人嘛，我打機嗰陣配裝都會咁

下集係唔係打光頭王了
仲有小迪果場排緊隊
時間好緊逼

應該係
鳩估
11集 - 半集打柒6臂 半集打蟲妹 臨尾飛飛救場
12集 - 飛飛vs小迪 集合 做到5件女僕出晒黎 滅國o嘴
13集 - 畫滅國被圍打得好辛苦 飛飛vs小迪(傾計)第2戰 接管8指

開頭冇公會 得幾條友開左個集會 之後越玩越多人先轉做公會
開頭飛鼠應該仲係新手 比人拎黎刷稱號

比人屠魚屠到上8，9十lv

唔係稱號,係某一個職業要靠殺一定數量異形種玩家獲得

點解迪會vs飛飛？？迪背叛左？月

幫飛飛做勢
打假波

都唔係第一次打假波

捉倉鼠已經打假波

係 你睇佢成個奸臣樣就知會有呢日啦

司馬懿

其實六大神最後果個死剩種，係咪用傾國傾城令到八欲王內鬥？

唔好話肉身現況係點
就連佢所有回憶都係都係關於隻GAME入面發生嘅事
仲話自己係社會人,咁ON9嘅喂?
原來人生入面影響得佢最深嘅係隻ON9GAME,佢家人呢喂?同學?朋友?同事?
佢掛住D 素未謀面的GAME友仲多過呢D人
原來佢嘅世界只係圍住隻ON9GAME黎轉,好可悲
會唔會打機打到已經唔記得自己真名?

毒撚型社畜
除左返工得返打機

噏乜鳩

十有八九玩穿越嘅都係咁架啦
而家佢穿越咗入game到
諗返game啲嘢好正常
唔通諗點叫雞咩J都無條

屋企人死哂
現實自稱無朋友 所以特別珍惜公會
真名仲記得

都唔知你有無睇小說

佢要屌女應該有魔法 整個臨時肉體出黎掛
話哂都係大魔法師

佢飛左幾多野冇睇?

會硬唔起，情緒被壓抑

性無能+性冷淡

佢個身體有無J 都成問題啦

課金道具 向星星許願 要返條j

六大神 八欲王 十三英雄乜水嚟 小說睇到12卷

六大神係教國嘅玩家 十三英雄好似都有幾個玩家係入面

睇上面+聽fd講得領隊係玩家 而且死埋叫人唔好復活佢 問題係邊part有提起過13英雄 六大八欲嗰啲 冇乜印象

呢個網講嘅唔知啱唔啱

啱啱追番overlord
有尐後悔當初冇追

令我睇落去 唔係因為搞笑劇情
而係飛鼠望著舊戰友既離開+
回想佢地過去個一種心酸
玩過online game既都會明白
當然仲有因為想睇arubedo

有時睇睇下真係會諗下當初既網友戰友現在過得還好麼

最後唯一留係到仁慈既安茲大人

其實好慘,你就算真係有朋友係現實世界都幫你唔到
而且朋友都有分層次,斷估你地講個種唔係酒肉掛
宜家d所謂朋友大部分傭兵,根本個個計過度過 有利益輸送既
你睇下結婚請飲,以前就真係請你飲人到, 宜家你地都知發生咩事,甚麼公價人情,笑到停唔到

請客容易客到難

題外話
發覺呢套野 第一季我都睇左兩次
小說近排都睇返 漫畫又追緊

發覺幾鐘意入game遊戲
刀劍都睇左四次
記錄的地平線都四次

連不思議遊戲都兩次

比條骨j你

安茲好似講過有轉種族道具
其實佢要生應該隨時可以

因為現實生活太無聊
如果可以好似小說世界咁，有魔法，有冒險，咁樣生活就精彩好多，那怕最後俾魔物殺死，只要曾經活得精彩，我都無悔

估下八指做唔做到五分鍾

第一日死個批炮灰

如果做到小說咁詳細可能要
但動畫斷估都係連續普通拳

ebb死鳩左都唔知點睇

四疊半
你個人無聊去到邊都係無聊架啦

Viu有喎
買左版權

䏲viu啦，ebb太慢

但係viu冇中字小劇場

小劇場好睇
是但啦睇左下集再等小劇場up

大家積埋咁多精今晚終將可以射

頂唔順買咗書了

用viu 睇開既巴打
大概幾點有得睇？

11點,有時會遲

6個都係玩家? 咁有冇講點解其他玩家冇整NPC出嚟?

冇講明6個都係玩家
但推測應該係玩家
某一段提到有條友係6大神中死神既隨從可能係佢整既npc
八欲王好似都有提過有30個守護者應該都係npc(公會據點最大點數係3000點有機會係30個100lv但唔係絕對)
另外web版入面有講魔神其實係暴走既npc,但唔知小說會唔會都係一樣設定

睇完12卷之前有啲覺得唔重要飛嚟睇 估唔到miss咗咁重要嘅資訊

其實好多都係web版同作者自己爆出黎,本文冇

thx

咁都好啲以為自己唔夠細心睇miss咗 點知唔關我事 得閒要google腦補下先得

睇黎今晚會打埋第一戰
見到預告有伸長d爪
仲以為會飛飛出場就播ed
大佬點做呀秒6臂4件蛋散+k呢啡打上集被指甲刀秒果個+指甲刀同zero過招再管家出黎秒+打蟲妹+飛飛vs小迪一集做晒

濃縮精華版

岩岩睇返小說原來爪係打滅國果陣都有開,咁可能唔會打第一戰,下集先

一拳一件應該5分鐘打完光頭王

有得睇未

11點，仲有兩個鐘

偉大的無上至尊終於有得出場

等咗成季, 終於有得睇下驚青嘅骨王

安兹·烏爾·恭

前個三四集差唔多集集都口交部咁濟，今集開始終於世界大戰

有冇直播LINK

上Bilibili 啦 準時11點

VIUTV

上開個戰旗個直播佬唔知做咩叉今日冇開台

VIU有時會遲，唔係搭正11點
Bilibili 都有買香港版權

go cry go

好緊張啊 仲有一分鐘

真係講你都唔信

頭先我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都未有新一集
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有得睇

10秒死左4個六臂

邊到有link

Bilibili有了

viu仲未有
打個靚丁先

快撚d啦viu

喂我屌你細聲啲啦

Cls,秒殺

心痛蟲女

其實蟲妹個真樣都ok呀 起碼冇夏提雅咁驚嚇

屌你

今集好緊張

屌你老母垃圾viu仲未有

蟲妹咁廢既 普通人都打唔贏

好似用緊殺蟲噴霧咁

好撚好睇呀..

agger
渣ga

根本就係

招技都幾勁
秒晒細蟲

都係聽朝起身down完搭車睇
好撚攰
不等了

八指個大姐色誘馬雷個畫面呢

今集好滿意，收貨

烏啦捉左個女人返去, 咁間大屋呢度應該冇晒任務要做
然後安茲見蟲妹返到屋企, 再決定用momo黎現場?
(蟲妹係支援角色, 係大屋做任出問題, 說明果度有未知既敵人)
對白「我既敵人係邊?」似乎係佢想搵蝦蟲妹既人出黎

咁樣冇錯?

定係安茲係純粹想以人類立場黎幫手(但遲晒大到)先換momo去

等到由尾睇返上去
想比個view viutv賺都咁難

計過好似冇10秒，7秒only

笑撚死 尋晚仲諗有冇5分鍾
原來10秒搞撚掂

一拳一件

今集d打鬥應該成季最多

屌你笑死
自我介紹完就逐個被一拳斷頭秒

桐人:請給我10秒
龍人:追加10秒

唔使用劍既，用黑旋風啦

關於momo去大屋既原因, 仲有1個可能性, 就係1開始迪哥講既「第2階段」
即係咩野gayhana?! 如果係..
咁momo去大屋係為左參與呢個第2階段+而且安排左蒼薔薇做觀眾?

另外更正, 原來派去大屋(第8處)既係馬雷黎

唔係, 安茲係應冒險者公會召集而到場, 所以係用冒險者飛飛的外表出現
對今次雙方衝突完全不知情
之前已經講左安茲唔得閒所以全權交俾迪米烏哥斯負責

no
安兹唔知頭唔知路，黎到王都發現兩個可疑的面具人打緊交

想比盔甲肥婆破處 一定好溫柔

之後知道蒼薔薇咁對安特瑪(蟲女)既時候安茲超想即時殺死伊維爾哀

go cry go !!

希望作者留全屍比伊維爾哀,最好唔洗死啦
都幾鍾意呢個角色

收到風 最尾好似係比安茲捉左去比色翼人配種

安茲好似係一早知惡魔佢地咁plan，準時用飛飛身份去做戲

又要等多一個星期 有冇手足可以扑暈我

知道有行動但不知道行動內容

六臂個到真係loop左好多次

自我介紹去地地

去到 『不死之王』就出事 我都知會出事 條友好撚柒

蟲妹b

六臂個到就黎LOOP到背到台詞

依度真係笑撚死

唔夠喉囉
滅國可唔可以唔使死

講完之後boom

Viu仲未有嘅

一集做咁多野
好耐無睇過咁爽快既秒殺,loop左幾次

蟲女真樣好得意

真樣可愛？

屌你男豬飛出黎做戲

唔知會唔會有3分認真打

飛飛又出黎做show

蟲女撞到天敵

殺蟲水

51lv打60lv滅國+兩件普通人勁野

小說寫滅國仲要食左幾多補品先可以打到蟲妹仆街

再加埋剋屬

結果差唔多啦

睇下集用安茲視點就知

負碌狗安茲又嬴到屬下FF機會一次

小說都係咁, 一大篇描述六臂
跟住兩個動作俾人秒左
估唔到動畫都重現到呢種感覺

BTW 蟲女好CUTE

大隻婆真係燒死咗

蟲妹我老婆

both were bbqed

爽皮
女僕比人救嗰到有啲心寒，個樣好似黑化咗咁嘅

秒爆頭有D特效音 有小小幻想到有D自在式施放左

咁快死晒？成team人都好廢咁

打100級迪米點都死啦

又爆炸又中鎗又劍傷/割傷, 以佢地咁厚血耐打黎講
係咪仲未死? 最後都係出左下煙+訓低je
面具女話「唔係咁易要救佢地兩個1齊走」即係佢地呢個時候仲未死?!

一拳龍人

影帝又黎

真係回合制

唔係 小說寫佢地係死左

又要等一星期

仲之前有人話夏提亞殺死既果班路人, 部分後來復活左
說明除左大墳墓裡面高lv角色之外, 異世界本身都有人類復活術
即係仲有機救返釘鐵胸甲女戰士&藍巾女忍? 所以面具女想帶埋佢地走?

藍薔薇隊長係神官，自己諗

有咩可以土著識復活，咪玩啦

隊長會復活

咁d人咪當佢神咁拜？

兩個死晒，帶走屍體係因為要用復活術，而且唔係人人都承受得起復活術，今集迪仔都講過琪雅蕾承受唔到復活魔法

今集j死人
下集仲可以睇埋花痴滅國

今集表現唔到滅國係有幾驚
不過都預左

正喎viu到而家都未有

個兩件香烤雞話晒精鋼級

唔係烏菈，係馬雷

隻火燒靈魂嫁,要帶條屍走係因為佢地中二隊長識復活但要有條屍先得

8指班垃圾幾多lv左右？

係怕管家反左，以身犯險去代替安茲審管家

精鋼級

30幾掛

20~30

期待下集
六臂撻完朵比賽巴斯秒係好笑嘅

本來以為會再恐怖d結果個樣同甲蟲王者差不多

女僕團定位只係有戰鬥能力既女僕
其實唔係太勁（末妹另計）

真正勁既都未出場，守護者都未係最強npc
小說講過第八層同櫻花聖域入面既怪物連守護者都唔見得可以打贏

復活要扣經
比絲姬佢地要練返好耐先有返原本實力

中二隊長其實秒殺唔到8指咩？

YouTube 連鬼佬live reaction 出埋
viu都未出

安茲下集食囡囡未

如果招AOE可以連放嘅話應該得

雖然話女僕低lv過滅國少少，但好似娜貝呢啲識出8級魔法既應該可以打得贏

娜貝63定61仲有勁裝

係咩

仲以為受唔起係指佢身份咁卑微..
無資格受呢啲待遇

班女僕實力都唔係平均架
例如CZ2128係大型更新既新職
整做吉祥物同記哂大墳墓所有密碼既萬能key

應該係指lv太低復活唔到，因為復活要扣經，lv1個d根本冇得扣

但你知道佢地有神殿要求 除非係隊友/親人 唔係都要收費 復活好似都幾貴 唔係咩人都比得起 加上唔係個個人身體都成受到復活

打化骨龍個招秒唔秒到滅國？

應該唔得 但長期打娜貝應該會贏

其實話身份咁卑微都係岩
安茲一定有d道具/方法可以令低lv既人都復活到
但應該有相應代價或者無法再入手既道具唔可以用係卑微人類身上
所以搵一隊人去盡快救佢無成本仲有賺(第二戰如果冇cut應該會講)

第一季果枝復活杖 會唔會就係呢 但佢一直無去試 所以唔知係唔係可以復活低lv人類

復活蜥蝪人果支都係復活短杖,但畫出黎同第一季果把同復活蜥蝪人果把唔同樣唔知係咪同一樣野
按照蜥蝪人果支復活都會扣lv

如果係咁我覺得以安茲咁保守 佢未試過其他道具係唔係真係可以唔扣經驗復活 加上佢唔會用佢道具（有機會無法再取得）去救人類 所以先搵人去救佢
迪仔既計劃都有需求 所以先派一隊人 唔係既話管家一人都救到

安茲有講過佢有唔扣經驗既課金復活道具
不過唔知可唔可以用係人地身上
但安茲唔會用因為已經課唔到金慳得就慳

上一季救村嗰時有講過佢有支復活杖可以救村民
不過小迪未必知佢有

我覺得依個位有d可疑唔知係咪bug
因為蜥蝪人都係用復活杖救有扣lv
不過第一季支杖同第二季支杖動畫入面2支唔同樣
o係小說入面2支都只係用復活短杖形容
到底係復活短杖都有分高級版同垃圾版?
定係安茲果陣唔知復活會煙消雲散以為最少會變返1lv?

MMA 對詠春
前幾日真實重現

我覺得可以第一季果陣安茲仲未知復活既條件（e估世界既人要有一定lv先可以復活）佢用game既角度用復活短杖應該可以 但佢未做實驗唔清楚姐 又未必係bug 可能係唔同又可能係同一枝 等小說之後講清楚

夏狗比人嫌棄

走都唔俾人走

viu終於更新
真係天才

今鋪fatfat啦成個八指抄家

辣殺

怕佢唔受控

雖然明確冇提過但夏狗今次應該係有帶世界道具係身
第5卷提到「在都武大森林採集極為稀有的藥草」
即係已經係魔樹之後既事
魔機果陣夏狗已經帶左世界道具係身所以今次應該都有帶

我講既唔受控係講佢招被動 殺太多人 叫血之狂亂 令佢唔受控

其實宜家大部分要出去外面既都要帶架啦 唔係咩?

守護者就要帶,仲有最少要帶唔記得幾多個高級隨從

係 所以唔係個個都要帶 好似塞巴斯 就冇（做誘餌）女僕都應該冇 守護者就一定要

佢好似玩緊MH 蟲棍咁

不死之王

撞朵呢樣真係抵死

睇到射精了

你不如重新睇過

一拳管家

仲要知道同佢地最偉大既安茲sama撞名
呢班仆街都叫抵死

仲廢過打蜥蝪人個隻低等死者大法師
仲敢叫自己做不死之王 點知秒殺

見到班友講自己個名都覺得老尷，拋刀條女拋拋下比人爆頭

下集咪知

果part其實小說係點
有冇打過下 定都係比人秒

都係秒
不過有晒反應嗰啲好睇好多

隻女已經好少少,係斬頭唔係爆頭

我無記錯係有打 仲有塞巴斯重視既點除左不死之王 仲有空間斬 因為佢既創造主先係識真正空間斬

條女好有型
個頭甩左都仲同管家傾計

如果滅國冇滅蟲魔法 會唔會比蟲女揪哂3件

有,除左不死之王id太柒被秒之外其他三個都叫有出招先收皮

唔知
但1p1就應該可以嬴
圍就難講d,同埋動畫雖然冇講其實佢地用左好撚多道具先磨得嬴蟲妹

仲要三打一

安茲出黎收邊個頭...
好想快D下集..

其實就算無滅蟲魔法 滅國都未必輸 不過可能傷得更加重姐
蟲女始終唔係戰鬥型
另外單純計等級咁去判斷 娜貝有講過滅國可能比女僕長同希絲都高 「有可能」女僕長都會輸
不過如果係對住娜貝 就肯定唔駛打

面具女咁撚勁嘅

單計lv就滅國高少少(有大陸仔推斷大約52-55)
但蟲妹有得屈裝
無剋既話1p1應該嬴到

彎刀還沒開始攻擊，塞巴斯便已踏入攻擊範圍，以不可能的速度橫向揮出手刀。

霎時間，她的頭顱落地了。塞巴斯包覆著氣的手刀比隨便一把刀劍都要來得銳利。

她從頸口噴著鮮血，身體慢了一拍才倒臥地面。但是舞上半空的五把彎刀還在空中。

這是因爲塞巴斯的手刀太過銳利，速度又太快，讓她沒感受到死亡。或許連痛楚都沒有。

聽從音全心起舞的五把彎刀，仿佛劃破半空般飛向塞巴斯。

然而，塞巴斯無視于那幾把刀，挺直了背脊站在那裏，以帶有坦率贊賞的語氣，溫柔地對掉在地上的頭顱說道：

「頭部被砍下了，竟然還有意戰鬥……我對您的鬥志表示敬意。」

她嘴唇一張一合。

「你在胡說什麽」。「我聽不懂」。

然而從那句話當中，她或許感覺到什麽了吧。她眼珠子骨碌碌地轉，發現了自己失去頭顱的身軀。表情産生劇烈變化。她眨了好幾下眼睛，然後瞪大雙眼，眼珠子都快滾了出來。

不敢相信。這是騙人的。一定是幻術。我不可能被打敗。他沒對我做什麽。身體無法動彈也一定是某種魔法造成的。拜托誰說說話啊。

然後當她承認了事實，她的臉上塗滿了絕望之色。

她的嘴再度一張一合，殺向塞巴斯的劍像被扔掉般摔落地面，再也沒有動靜。

大家一定要補返依段超精彩

最好睇係滅國蘿莉個真 • 淆底樣

馬蕾一棍敲斷條女對腳度幾獵奇

安茲個課金復活杖唔洗扣,但唔會用係呢d位度,用一支少一支安茲唔唔捨得拎黎用

100

快啲到下星期二

小說有講個大波妹色誘馬蕾

馬蕾一面無辜揸住大波妹頭髮拖行個反差萌好正

工人係乜?

不要說工人 試著說女僕
馬雷勁好多

馬雷係守護者
蟲妹只係女僕

邊有得比 馬雷勁咁多

馬雷實力上仲勁過迪米同埋好決斷唔會好似迪米吹咁多水
如果佢地遇到馬雷應該一係被人一野秒晒一係馬雷走人唔打

但迪米好似聰明咁

動畫miss咗好多
係要小說先有味道

馬蕾係守護者之中戰力排行第二勁

更何況點解迪米吹咁多水
係有目的拖下時間
比主人神開展

好似唔係迪米本來冇諗過安茲亂入

應該無咩邊個可以同安茲打成平手

MoMo就有d機

紳士係邊個?

係咪塞巴斯定迪米

係 計劃之外
但之後安茲落咗尼又吹咗陣水
主人係囡囡面前拎曬分

滅國同夏提雅有無關係

個表達方式同動畫差咁遠

塞巴斯係安茲D靚嚟

我覺得睇動畫要由第一季開始睇

個場地好似唔同咗 好似係競技場咁既野

p.s 已經有小小模糊

阿伯性能上可能勁過安茲
不過安茲知道晒阿伯底牌
要嬴應該唔係問題

夏狗有版你睇
性能勁未又係輸

就咁睇好似小說好好多

講變態瑪雷都恐怖過小迪添
好似乜事都無咁邊同你講野 對眼毫無感情咁殘忍折磨對手

你話今次行動？

E個反差感 好正

個樣好似咩都唔知咁好傻好天真人畜無害咁 但係心入面變態黎

MoMo即係飛鼠

飛鼠係安茲另一身分

小說係正好多
但如果動畫要做到小說咁仔細可能要cut蜥蝪人篇用晒13集做(都未必夠

講折磨 我只會諗到 恐怖公

單計小迪 多數係殺撚左你算數

瑪雷個d 好似d小朋友見到小動物咁玩殘你再拖你返屋企再玩過
慘撚過死

糖果屋

想嘔

btw今集蟲妹係重傷未到死係咪？

未
下集會講

Ho ball

你去睇s1會解決好多問題

屌你真心定假膠

佢地吹水係交換返情報，等迪米同安茲知道返點解佢地會係度出現。
不過啲戲太假，有人覺得佢地唔似敵對，但下一秒又腦補呢啲係強者既惺惺相惜之類既野。

正呀 小強開大餐

好期待下集佢地點做戲打

小說果度睇到我打晒冷震

距離下一集仲有 6 日

有一個例外

今集睇到出晒水 雖則cut 左唔少 唯有腦補下

小說撚表示長期口水多過茶
希望多啲虐殺 or 對打
最新果集 啲人都係秒秒下 又要等

仲諗住咩5指可以同佢哋對打耐少少，點知都係秒左
反而公主個幾個女人咁好打，居然打得過一個女僕

同為小說撚表示 睇左小說好好唔係cut太多好易唔明
下集應該好睇好多 打打打

咁啱剋屬性

如果打既係娜貝,應該唔會咁狼狽

我係話小説最新果集

小說只能等13集 12集吹水吹左成集

呢個進度 可能等多5,6年先會有啲打得下既人

其實進度唔慢, 而家都搞左3個大國，搞埋教國可能開始埋尾

咁仲有其他亞人國呢 ，之前player留低既npc/城鎮 我諗先係好睇既部分 佢之前有講過記錄所有魔法既書 都應該會講完先埋尾 大把伏筆

都講左好多次
等級比你低 又唔係專精戰鬥 仲要幾抽一
磨左咁耐算係咁啦
唔通隻隻女僕都要去到小歐咁勁咩

教國係咪放7級大天使果堆
好似會有啲揪得下既人
至少女僕唔夠打先

我都想睇下絕死絕命到底有幾勁 佢有player既裝 應該唔差得去邊 加上佢係教國最強（好似係）

拎出黎比娜貝電幾野先

he-man 咁就死咗?

係真男人就要上蟲妹

夏提雅比人放置play唯有咁做

我想問下恐怖公係第幾卷小說？見你地講到咁正好想睇

屌屎萊姆

啲女真係好重口味

六臂嗰4條友咁口響 結果5秒都唔使就收晒皮
不過最後先刺激 飛飛對迪米 唔知打起上黎邊個贏呢
雖然9成都係計劃通

蟲女僕俾人屈屬性好慘
明明除左殺蟲魔法其他招都打唔入

睇完呢集⋯⋯發現cut左好多 慘

蟲妹有人手講88係咪扮pennywise

我覺得已經係超水準

蟲妹嗰度開打好好睇

蟲妹個蟲咀含撚一流

係咪覺得有得屌人狼已經好高汁

想知機械人女僕後面多唔多戲份
好鍾意佢

面具女係咪勁過咩戰士長,指甲刀果D?

範圍攻擊馬雷全npc最強，你話呢

咁潘朵拉變貓個ova一定要睇啦

睇jor

大撚把，成個第八層都屌打佢

馬雷帶返去既人，不論生死全部去過五大最惡度洗過禮

呢一季係日本銷量點，有冇機會出第三季

有講過之前有大公會攻大墓地 攻到第八之後比第八層的那些收皮

多個咁多新人入坑，
主角係唔會輸的， 作者講到明

比恐怖公由內到外咁調教

係好多大公會既八國聯軍

世紀大魔王點會輸
呢個世界係冇勇者的

唔係唔包括頭十公會咩？

當然

都係安子一招超位魔法ko

唔係話第八層嗰個新入女僕團既最勁咩

小劇場多戲份

fallen down！

冇印象要睇返
不過諗就算有都一樣
劇情係隻畸形一死發動特殊能力
依家都未講係咩能力
睇劇情就係唔可以反擊或者停低晒之類
之後第八層班友出嚟掃場

第一集白龍回憶個時同夏雅打，係幾時既事黎？佢地有打過？

我諗可能係冤靈果種？
真傷輸出咁樣

佢係最後一個100lv，大墳墓傳送負責人，櫻花聖域守護者，所有最重要嘅寶藏都係由佢負責睇住
不過未必係最近勁架，上面講緊屌打守護者隻npc都未夠100lv

其實我想睇管家對空間斬嗰幕，點知冇畫到
“屌你咁都叫空間斬 ”

聽講好似著巫女衫

男主登場係咩野意思?

八指一晚冚家富貴?

其實見到佢地守護者隻隻都滅國級魔王
但搞一堆花樣,搞情報,搞資源,就覺得有D ON9
明明隨便壓展都可以

情報家野
主人落order要謹慎嘛
資源呢d宜家冇得課金未要自己搞囉

安茲覺得用武力征服世界得到既利益無慢慢用人心同計謀去令人臣服咁多

根據動畫第一季
本身個角色名叫飛鼠(Momonga),佢個公會名叫安茲烏爾恭
一開始佢d下屬都叫佢做Momonga
不過之後為左係異世界容易搵到其他玩家
就叫自己做安茲烏爾恭
等其他玩家聽到佢個名就知佢都係由其他世界黎

喺教國離開之後，安滋發現之前，龍王用分身副甲路過，動畫冇，你去睇多次就會見到主角發現夏9嗰時佢已經全副武裝

其實連滅國級npc 都可以自己整，佢本身個遊戲應該幾無聊吓

「……妳討厭人類嗎？」
「不喜歡。人類是脆弱又下等的生物。如果像蟲子一樣踩扁一定很漂亮吧……不過有個女孩例外。」
雅兒貝德的語氣雖然有如蜂蜜一般甜膩，內容卻非常殘酷。
——第一卷
娜貝拉爾也同意雅兒貝德的說法，對索琉香·愛普史龍（同事）的興趣感到不解，忍不住偏頭。雖然除了一個人之外，所有人類都是低等生物，即使如此也不至於有欺負人類的興趣。但是只要人類膽敢阻撓便殺無赦，即使麻煩也不放過。話雖如此，還不至於特地殺人。
——第二卷
他不可能將真的安茲·烏爾·恭拿到危險的地方，這是在仿製公會武器的過程中製造出來的實驗樣品。裝上放在寶物殿中用於實驗特效的道具後，外觀已經接近完美，算是虛有其表的紙老虎。
如果公會武器毀壞，公會就會瓦解，因此不能隨便帶著走，所以目前寄放在第八層櫻花聖域的領域守護者那邊。
——第四卷
「……冷靜想想，夜舞子桑的妹妹明美桑雖然是森林精靈，但我們也曾經請她來過納薩力克。沒人說人類就不可以吧。若是要這樣計較的話——」
安茲看著在房間里待命的素琉香，接著說：
「——那我得把你們的小妹也趕出去了。」
「不過不老能否稱為人類，還有待商榷就是了。」
——第六卷
一瞬間，在粉色花瓣的飛散之中，安莉幻視到下面紅色上面白色衣服的女性——
——第八卷插图
死亡騎士向著光輝閃爍的轉移門邁出腳步。還因為作為不死者的自己獨自使用轉移門這樣的情況和罕見嗎，負責監視轉移門的櫻花圣域守護者，像是被引起了興趣一般的，朝這邊瞧了一眼，不過并沒有被傳送到特別的房間里而是成功地按順序完成了轉移。
——BD1特典
娜貝拉爾：安茲大人，只要問負責管理轉移門的我們的小妹，應該就可以知道大約的位置了吧。
——BD3特典
「聽得到嗎？」
『——啊啦？由莉姊姊，怎麼了嗎？』
一道穩重溫柔的聲音響起。
「小歐，抱歉，幫我一個忙。能不能幫我查一下希絲在哪裡？
七姊妹中的一人，歐蕾歐爾‧奧米伽
由莉和身為櫻花聖域的領域守護者的小妹取得聯絡。是她的話，平時就掌握著七姊妹全部人的行蹤。
『希絲姊姊是嗎？我知道了。……啊，在第六階層呢。……需要派出我的僕役，宇迦之御魂來帶路嗎？』
宇迦之御魂是擅用精神系魔法的八十五等級魔物。她具有戴著狐狸面具的短髮少女型態和以無法使用一切魔法作為代價使肉體戰鬥能力一口氣飆升的野獸型態這兩種樣子。
在櫻花聖域裡還有戴著太陽主題面具的少年，名為大年的僕役存
(譯註：宇迦之御魂是日本的食物之神，稻荷大社的主祭神。而大年神則是宇迦之御魂神的哥哥。
「不，沒有那個必要喔。只要問第六階層的守護者亞烏菈大人或是馬雷大人的話，就能夠知道那孩子在哪裡了吧。」
『我明白了。那麼要是那兩位都不知道的情況下請再告訴我一聲。』
「嗯，那個時候就拜託你了。不過，宇迦之御魂做為妳的部下，不是有著保護此地至高秘寶的這個職責在嗎？雖說只是借出去一具而已，不過這沒有關係嗎？」
『是的，之前安茲大人光臨這裡的時候，得到了允許說最多可以同時派出兩具到櫻花聖域的外面。』
「這樣子嗎？那樣的話就沒問題了……」
小妹所在的地方位於地下第八階層，沒有辦法能直接移動到那裡。即使使用戒指也不會到達櫻花聖域，而是會傳送到離那裡有一段距離的地方才對。將僕役當作盾牌的話，應該是有足夠逃往第九階層的時間。
『謝謝妳擔心我。不過除了宇迦之御魂外，還借用了其他的防衛戰力，所以沒有關係的喔。』
「我知道了」都說到這樣的地步了，要是還繼續顧慮下去的話，反而會失禮。「那樣的話，到時就拜託你了。」
『是，請交給我吧。』
這笑嘻嘻的聲音讓由莉想像起自己最小的妹妹正以可愛的笑容彎起手臂的樣子。
一掃先前的不安的由莉也以笑容結束通話。
——劇場版前篇入場者特典小說 昴宿星團的一日

夏狗著曬甲出場呢個好似係劇場版下集有

因為剛剛同龍王打完，所以重係full gear狀態？

呀叔我一拳一件

幾時有下集？

轉移後先屈機啫，本身隻驚應該同好多online game一樣，滿級先係遊戲開始

冇睇原著,但睇之前d巴打講本身個世界有好多玩家,
主角班本身已經成班課長而家仲要冇哂玩家,
得返個世界本身有既野,所以佢地屈機
姐係好似你打機召喚隻野出黎幫你,
帶佢去打d低lv野掛一晚機都仲係度打緊

41:19

你上帝視角睇知道佢無對手就筧得佢ON9
人地穿越去一個未知世界,行錯一步都有機會仆街死,當然比較小心,

同意
主角唔只一次話要謹慎行事
因為未知有冇比佢強既敵人存在

今集比瑪雷折斷腳嗰個女人咩料

要咩 用心臟掌握 唔係就完啦咩

我都想睇因爲佢既製造主 世界冠軍果招覺係空間斬 無記錯的話

做過雞
8指負責賣毒品既大佬之一

你要去睇劇場版（總集編）會補番

係雞係公廁

好似係比人燒完田
成班八指坐埋一齊嗰陣有出現過

總集篇真係補返好多野

其實睇得出佢地冇諗住做下一季 回知後尾要做第二季只好出總集編 補完（屈錢）先出第二季

小說第六卷 9章個插圖

個表情好嫌棄

有冇小說黨講下動畫第1集出現既新人物幾多LV

1. 600年前降臨既六大神

2. 果個黑白髮串咀女人

3. 果D咩第七席,第八席,第九席

黎得易，走得快
唔係乜都用武力解決既，睇安茲屬下FF先係最好睇

[FF] 所以迪米好佩服安茲唔用武力都可以解決問題[/FF]

當初安茲公會既至高無上係咪全部都係異族,冇人類族

如果而隻GAME既世界人類最高都係得3X LV

冇勁既人類?

咁滅國其實係咪唔洗同班隊友玩煮飯仔,

一條友已經夠哂成個王國打,8指6臂都係1條友可以搞掂

就好似之後既從屬國咁 安茲一陣就搞掂 迪仔超佩服佢

???
你以為重係遊戲世界?

係 所以overlord 先咁好睇

係

但係第一季安茲既搜集資訊 下屬就即刻FF係征服世界

我諗安茲潛意識受黑洛黑洛果間黑心企業影響，搞到唔想其他人都似黑洛黑洛咁慘

佢想組最強小隊
係咪就係想殺自己友?

我個咀先係

係用黎搵其他無上至專 無記錯的話

上帝視角

講到隻遊戲淨係得大墳墓整得npc咁

絕死絕命80~90lv

作者講過無momo穿越 絕死=overlord

但魔樹80~90lv都被守護者圍死....

同momo講咪搵
實際就想搵到就殺

絕死有神裝

我唔覺得佢地會殺無上至專

雅兒貝德都暗示到咁啦(之前安茲無聊咩咩咩+覺得除左MOMO其他無上至尊捨棄左佢地

另外，由5卷管家內心戲有提到 如果touch me出現了，他會毫不猶豫跟隨他，

仲有momo自己都問過亞烏拉，如果自己指示同泡泡茶壺唔同，佢會聽邊個

從呢2點可以知道其他至尊對大墳墓的影響力

為了鞏固momo的權力，那就得避免其他有可能影響到momo權力的人出現

再睇埋個"搜索隊"名單有埋親生仔+

其實我講錯少少 唔係搵到就殺

我覺得係如果接觸時察覺會影響到momo權力

個隊伍組成可以確保擊殺到無上至尊(雅兒貝德:最強防禦 親生仔:百搭 露貝德:最強NPC +一堆80級以上NPC)

6指俾人一拳一個

但其實邊會成功
想殺其他至尊既得雅兒貝德一個
組左team出去真係見到,其他隊友都唔會肯幫拖
畢竟佢地既忠心唔同普通人

親生仔會肯
阿妹唔遇到翠玉錄就應該無問題

推, 而堆NPC勁唔勁

其實D NPC知唔知自己本來係GAME NPC
佢地記憶又係點?
知唔知主角係前人類?

阿妹講到最強 家姐又預言佢會危害到大墳墓

可能就係呢個意思

利申:全部只係我推測

記憶方面 有提過NPC有小小遊戲時的記憶
如:夏提雅記得以前被玩家入侵大墳墓時殺過、記得至尊之間的聊天....

知自己叫npc但無game既概念
所以你話佢地知唔知自己係npc好難答到你
佢地會有遊戲入面既記憶
唔知

動畫黨想知後面劇情,小說應該追第幾卷

6

真係好想睇黑工入大墳墓比班npc撚

露貝德暫時最多人估係熱質石魔像，
大姐都有講似乎同一般npc唔同，
加上安兹用啟動呢個詞，
可能只係無感情既兵器

有冇講過 TOUCH ME 係咩異型

蝗蟲人
好似係

蟲人
D人估係蝗蟲，因為佢鍾意拉打

殺蟲魔法

我估未必，翠玉錄係恐怖片迷
講到明係三姐妹
家姐整到午夜凶靈＋恐懼鬥室咁都仲係女人
石像真係講唔通係女人

屌你老母，整下個apps佢啦，lag一下就連回

之前D四腳爬爬仲有冇出場機會？

有 帶安茲去矮人國

隻女蜥蜴生BB

.avi

仲有一野打死龍

安茲公會入會條件一定要係異形種
原居民人類本身就係最低層,係經過六大神八欲王先有依家咁樣
滅國爆真身應該打得死6臂

今集叫不死之王個個好慘

一下秒左佢咪算係咁

抵啦

比佢講埋個名算係咁

魔像定義上其實都係人偶，
外表可以千變萬化，
亦可以係女人樣既

搵到個網講今集d細節

點解唔睇小說呢？ 支持下原作大家先有得睇落去

Hi恐龍

不過cut左空間斬果段

睇字會想訓

點解滅國打蟲妹冇爆真身

你唔支持原作 人地點繼續出呢？ 人地唔係做慈善事業架

我仲以為飛飛出現都係小迪計畫其中一點
之後屬國化幾方面ff 又係好笑

無講點解
不過斷估應該係唔需要爆住消道具都夠打
除非去到死硬地步
對迪米唔開可能係因為覺得對面太勁開左都無撚用

最尾好似有諗住開，不過momo出左來救場

開左都唔會贏到

六大神同八欲王我估都100lv
八欲王個公會據點係世界樹隻game 最高級既據點
個公會應該仲勁過安茲公會

黑白髮 絕死絕命 覺醒神人 應該80-90 連埋六大神既裝 應該勁過白金龍王小小

果d咩第幾席 淨係知有兩個都係神人種 唔計絕死絕命 唔知幾lv 但廢過絕死絕命

佢60LVup吸血鬼收埋自己群班30LV人類做冒險者一定有原因
無咩事當然唔會現真身,

邊有30 25都比多佢

佢應該冇60
隊長話滅國超過150強度,但唔講160,即係會係150-160中間
除3就係game lv即係50-53之間
女僕副隊長51lv
佢地傾計有提到齋計lv高過女僕副隊長
估計大約52-53lv

我記錯副隊長LV

滅國好似係不死者唔係吸血鬼...

今集好好睇
爆好多技

滅國人設圖有入種族有吸血姬?lv

呢段講咩

想問絕死實力去到邊?
打得贏夏狗?

絕死滿裝咪打得贏冇裝夏狗

含撚狗近戰無敵

空間斬 = touch me既大招
可以切開空間
如果管家食左依招都會奶野
所以聽到有人叫自己空間斬佢淆淆地
就算知道冇可能好似touch me咁勁但切開少少空間斬佢都會傷
所以管家有刻意提防佢
點知條仆街所謂空間斬就唔係斬開空間係d垃圾招被管家2隻手指夾住左
管家:做乜鳩?咁都叫空間斬
管家:如果唔係空間斬依個名嚇親我,我一野就秒晒你地,唔會提防你地搞到浪費20秒(即係好似動畫咁5秒收工)

呢段我都幾中意 同埋條友知道冇可能贏到管家

即係大家滿裝都係夏狗贏?
咁大婆個位點輪到絕死

未必要全裝打
佢地唔知夏提雅職業構成
單講力度上覺得夏提雅大力D
但絕死可以用裝備搭救
佢地唔知夏提雅其實係神官同埋有咁多特殊技

滅國唔好死呀

唔要主角個班人
絕死係隻game 既overlord
e+絕死連夏狗都唔夠打
同埋主太多op npc
單係第層從來都未有人過到
從小說講
當有幾個公會圍墓地 約有2300人
打到第八層 全部玩家收晒皮
因此個班玩家投訴 主角開掛

單係主角獨有既蝗災技 唔使一日可以消滅一個國家
重有主角既72魔柱(未完成)
足已與幾個國家匹敵 (頭盔:未計對邊有無世界級道具)

唔計主角個班人
絕死係隻game 既overlord
e+絕死連夏狗都唔夠打
同埋主角太多op npc
單係第8層從來都未有人過到
從小說講
當有幾個公會圍墓地 約有2300人
打到第八層 全部玩家以秒殺情況收晒皮
因此個班玩家投訴 主角公會

sorry手殘+無check字

係絕死齊裝先打得贏興奮過頭唔諗野既冇裝夏狗

唔計第8層其實第6層都屈機

這個地方名爲圓形劇場。演員是入侵者，觀眾是哥雷姆，坐在貴賓席上的是安茲．鳥爾．恭的成員。上演的戲碼當然是廝殺。除了超過一千五百人的大侵略之外，不管是多麽頑強的入侵者，都在這裏迎接末日。

亞烏娜有成百隻80lv魔獸,亞烏娜可以buff到佢地變90lv既能力,仲有馬雷支援同廣域魔法

空防裝法c近戰人類頂點
好侮辱對手
法c見主角mp嚇到嘔瘋狂開獅心技 差d成為第一嚇死既人
個度我笑鳥

無記錯
單係雙子已經係overlord
單係家姐有有成百隻70lv以上既寵+山河社稷圖 自帶場地
另一個係大地使 控場又盛+貪婪與無慾 吸經轉傷害俾返你
二個夾住黎打 吸家姐隻寵所有經 再轉傷俾你+重要唔俾走場+個場地型式主導
係秒殺既組合 主角都話驚佢地

亞烏拉仲有debuff能力
馬雷仲可以召2隻90lv龍

想睇滅國h

上一季未用世界級道具打敗吸血鬼既係咩人？之後會唔會再出現？

呢隻game 死好平常
還掂國家有人識復活

救唔返,長眠了

隻game好多復活技
只係人類太弱少學唔到高等技
人死左短時間可以復活 只要有幾個祭師就得
國家有好多神器 當中實有復活既小道具(頭盔先)
係以前d玩家留底 俾國家當係神器
主角打夏狗個場 夏狗都復活左一次 係主人留俾佢既復活包包限一次
足已証明隻game係有復活道具
只差限制咩條件用

復活短杖係多次使用定一次性？
見安茲用完仲可以收翻埋

教國好似已經救唔返阿婆(或者覺得唔值得用)，阿婆就完左反正都係垃圾
安茲d道具或者白金龍王既源始魔法或者可以但我地應該唔會再見到阿婆

無詳細講過
應該係可以多次用
係唔係無限就唔知
斷估唔係無限應該都可以用超多次
蜥蝪人既價值太低,如果次數得好少佢咁孤寒應該唔會浪費枝野既次數
直接叫狗頭女僕(web版好似有講佢係大墓地最強既補師)或者黑歷史變佢過去d同伴用復活

夏9招技既附加效果黎
低階復活無效

多謝巴打解釋

好似記錯 當我無講過

蟲女唔係食緊人可能唔洗打
d冒險者黎到,下你?你又打八指呀?
打完tim拿?好啦唔該哂

低階復活無效好似係安茲招真正的死
夏9職業有詛咒騎士
應該係因為詛咒效果阿婆用低階既回復技能回唔到血解除唔到詛咒效果
所以阿婆就被折磨死左
好似無詳細講點解佢唔復活
或者係詛咒效果會持續到復活後或者阿婆唔夠生命力復活

恐怖公 d小強好嘔心
同埋巴斯攻雞逗個情境好sad
隻雞俾人打到人唔似人 心理變態

佢cut左我都覺得可惜 塞巴斯會淆 無非都係因為創造者塔其米既殺招就係次元空間斬
所以呢個叫空間斬既柒頭同個件咩不死之王都係一樣侮辱緊自己所崇拜既主人

對
係人類覺得佢攻速快到斬開空間
對外掛黎講無分別
同埋侮辱左主人拿手技

就算唔食人佢個look都好可疑

搵食且犯法呀

蟲妹都話當見唔到大家算
蟲妹好慘

主人個招真係勁到斬開空間
個柒頭皮係攻速快過正常人

個場可以走，每個場都有好多種逃離方法。
但亦有場係只有少數出入口，換黎既係無任何特殊地形。
走左張山河社稷圖擁有權就會比左逃脫者。

滅國之後有冇出樣？佢跟住知唔知安茲身分？
淨係補左呢幾集動畫小說內容

小迪其實點知道蟲妹唔夠抽

個柒頭皮唔係攻速快過人，係把劍可以變成一支好細既鞭，細到睇唔到。
個效果睇落就好似隔空斬傷人，所以先叫空間斬。

當然Touch me都有招空間斬，而且係真真正正斬開空間

佢之後都唔知安茲係飛飛

插畫有出樣，劇情上應該無。
安茲身分暫時都未知住

好似無真係出樣
但插圖果陣有ff佢自己無帶面具個樣
希望動畫唔好cut

睇完好鍾意真堂圭把聲
女帝又得 女僕又得

對呀 但係有地使係度 走機率太低
地使佢係用黎控場 佢人生就係為左鎖人
同埋主角講話 世界級武器係重要過佢條命
所以唔會俾人離開到個場
我錯左個道具係有得走
但係持手者係大地使 就無可能走到

小說:
將這武器拔出劍鞘高速揮動，就能砍殺敵人不留痕跡，只見冷光閃閃，因此才有此種綽號。

佢要快先會有效果 唔係普通速度

想睇滅國個樣

「吃、吃、吃我、吃吃我的『空……空間斬』。」

又詳細介紹了一下空間斬的厲害。以下正文

將這武器拔出劍鞘高速揮動，就能砍殺敵人不留痕跡，只見冷光閃閃，因此才有此種綽號。

與六臂其他人相較之下，這種招數有點近乎戲法，但能如此靈活運用這種難以駕馭的武器，證明了他作為戰士的高超本事。

若是把同樣的武器交給葛傑夫，縱然他被稱為最強戰士，也無法使得像佩什利安一樣好吧。

而且就算招數被看穿，也不影響其威力。

鞭子可怕的地方在於前端部分的速度超乎常理。目測閃避相當困難——不，幾乎是不可能。

超速的斬擊。人類無法對應的攻擊，與切開空間又有何異呢。

係速度快到 人類見唔到成會有閃爍外觀

之後會唔會係飛飛打贏絕死 跟住絕死追住飛飛想交配

劍鞭要高速揮動先有效果唔代表佢揮刀快過人
佢純粹係識用鞭咁解。

有冇人可以分享多啲六大神 八欲王 十三英雄嘅資訊

Ed咪有

小說插畫

果個唔係夏9黎嫁咩

有個側面

Thx

op都有

其實指甲刀見到管家咁勁
有無諗過佢勁定夏提雅勁
如果同管家講/請佢討伐
管家會唔會殺左佢
好想知管家會點反應

利申動畫黨

滅國吸血鬼蘿莉，250多歲，外表12歲，
特化大地屬性(水晶)的元素法師，
被13英雄擊敗後成為夥伴，
後來因為約定，敗於莉古李特就加入蒼薔薇，
據說兩人實力相近，只是莉古真對屬性弱點而擊敗她。

實力約50級出頭，當初魔神戰爭有對上蟲魔神，
開發出滅蟲魔法因此有克到蟲女僕安特瑪。

滅國係講緊邊個國家

睇完下集先問啦

無講，只係人設度講左佢稱號係滅國

有一堆玩家聯合打到第八層 不過小說講明冇上位玩家

6大神
團結人類將人類係生物鍊底層救起成立教國
後來5個老死，1個被之後穿越黎既八欲王殺左
留左最少一件世界道具同部份道具係依個世界

8欲王
差唔多殺晒當時世界既龍王連龍帝(白金老豆/老母)都收埋皮
疑似用世界道具改變左世界/魔法法則
後尾內鬥到死晒
有本疑似世界級道具既書可以記載所有魔法包括新開發既魔法
佢地本身係一個公會黎,把公會武器而家係白金龍王度(白金龍王變毒撚既原因)
疑似係3000點世界最高級據點公會,據聞有30個守護者有機會係30個100lv(唔係絕對)

十三英雄
無講明有幾多玩家但最少同期有2個玩家出現唔知有冇加入十三英雄
十三英雄領隊殺左當時出現既另一個玩家
十三英雄領隊疑似穿越果陣好低lv後尾係依個世界慢慢升lv變勁
十三英雄唔只13人
第一集個阿婆同白金(套遙控甲)係其中一員
從對話黎睇滅國應該都係其中一員，但可能係後來加入(因為有傳聞話十三英雄討伐過滅國，有機會係本來失控13英雄打到佢有返理性之後加入，本身滅國唔係吸血鬼黎，可能因為異能/其他原因轉化左做吸血鬼，可能就係因為咁失左控)
佢地當時討伐左出現係世界既魔神(web版有講過魔神係暴走既npc)

咁係咪無得擋?一招死?

安茲第一季有出過招類似既野,但係弱化版既空間斬
夏提雅用特殊技能回復返，應該係可以用某d手段回復

跟個歷史走 如果遲啲有比安茲更強嘅玩家
咁佢都係玩完
不過佢慘啲得佢一個
另外佢地應該都係非人類 應該可以打破壽命嘅界限
咁個30隻100LV守護者應該仲係到?

安茲bb公會據點係幾多

D守護者冇左主人就會慢慢失控變"魔神"

可能安茲係最後一個黎因為game都執左
但都有可能係大家都係執果陣穿越到唔同時間點
應該仲係度,但唔一定係100lv

2250+500(初見攻略獎勵)=2750
如果3000據點都初見有機會有3500

如果安茲真係死 雅兒貝德應該第1個發瘋 深愛飛鼠憎惡安茲烏爾恭咁肯定親手消滅公會
小迪可能會要完成安茲未完成的事 佢自己認為的征服世界 其他守護者都應該會偏向小迪

所以你見佢好小心行每一步,亦都計畫將來,好似整藥水咁

我都估係咁 有唔同人穿越 只是時間定唔同 姐係改變唔到時間巨輪

但隻game已經關左服 應該冇下一個玩家啦

丸山講過安茲係last one
好似係

應該都係
丸山話佢只打算寫20卷
冇咁多卷可以寫其他人穿越黎同安茲敵對

而家先準備出第12卷
可能佢後期整個安茲同公會的人做敵對都唔奇

如果真係廿卷完
再送人黎都只會係趕住送頭 不如唔好寫

而家都準備出13
仲有7卷
而家平均收一個國家皮用2卷
仲有教國評議國龍王國妖精國獸人國未寫
就算每個國家用1卷都5卷得返2卷
只希望會收好個尾唔好爛乜春都冇交代就完撚左

睇清楚我 補左成短小說字 係快到常人見唔到
唔好再走出黎柒

漏左城邦聯盟,即係得返1卷

關咩事...佢真心要打一卷可以打哂。
而且妖精國同教國痴埋一齊分分鐘可以一卷搞掂
矮人+掘土獸人都係一卷搞掂

有英靈之魂
其實點都無得打
打到咁上下自動會開

同打 一卷都可以講晒
整厚本小說且

其實最頭㾗係 動畫有冇可能中講到尾
套加速世界都今時今日冇聲氣 我怕唔係爛尾 係腰斬

時間線唔同
如果我無ff錯既話
係同一班人係關ser期間傳送去異世界
不過唔係同一條時間線到達
有人早有人遲 主角係最後一個到

動畫冇架喇
估佢都係今季就完

睇個銷量就應該無啦

加速22卷到咁耐都冇熟肉
動畫聽fd講加速係賣咗俾一間動畫公司 間公司執咗 應該以後都唔會有第二季了

小說唔係話過唔會寫完征服世界咩

唉 真的好buy 佢世界觀

慘 不過日本動畫好小一間公司孭飛 除咗巴哈姆特

好似有講而家個地圖見到既國家只係個世界既一部份
但起碼都講齊晒地圖果d國家呀

我追動畫追小說唔會連背後咩公司都記埋 我知係當初可能有第二季 俾同期love乜鳩野搶咗搞到冇第二季

好想睇精靈國 個精靈王又串又咸濕 想睇佢比馬雷虐殺

想睇馬雷屌佢多啲

希望bluray 賣得好 有第三季

八欲王 內鬥 我覺得似大家打爆機唔想玩 登出唔到
最後大家互殺登出返

今季畫到咁應該賣少第1季好多

咁既方法登出好大風險

冇關係 blu ray 會執一執

用道具向星星許願

早知唔入post,宜家想買小說睇

人性本惡
當8個人成為統治世界既人就會開始爭邊個做大佬
內鬥應該係必然
所以雅兒貝德先要組無上至尊屠殺隊

想問返第一季

用世界級道具控制夏緹雅係咪果個老婆婆

未完全控制完已經比夏緹雅秒殺左

同埋果個道具係咪一次性

睇完一片空虛

唔係一次性,但有使用限制
教國有諗過對安茲用

睇晒小說+網上理解
目前已知玩家:
600年前 - 六大神
500年前 - 八欲王
300年前 - 未知玩家,有世界級道具20之一,俾常闇龍王殺死仲搶鳩埋個道具
200年前 - 十三英雄領隊、牛頭人賢者
最近 - 飛鼠

同玩家有關係既人:
魔神 - 玩家NPC
神人隊長 - 六大神後代
絕死 - 老母係六大神後代+神人, 俾精靈王強姦成孕

有冇漏到

瘋狂咁LOOP

呢段係講鬥技場初時以為夠同主角玩近戰

點知主角現真身,個阿伯既女徒弟望到主角真能力絕望逃走個段?

十三英雄領隊殺既果個玩家

No
第一卷第一次去鬥技場果陣講

咩野限制?

咁撚柒?

佢老母比人強姦?定佢比人強姦?
咁精靈王>玩家?

動畫好想睇
應該變有生之年系列

無講清楚
應該有cd時間同埋對象只限一個

照咁睇控到安茲咪仆街
安茲會點破呢

佢老母俾精靈王強姦之後大肚生左絕死
精靈王唔係玩家

帶世界級道具可以免疫世界級道具效果

特登無寫400年果次其實係咪伏筆黎?

空白的一百年

隻game都執左笠,最後穿越既就係安茲

其實白金龍王同莉古對話果陣有提到[海上都市最下層沉睡的她]
呢個有可能係伏筆
但未知係唔係400前既玩家

咁可能有朋友去左400年前

Momoga都諗過佢嘅公會同伴會唔會最後一刻開咗新ac，因為款遊戲唔可以開分身，但可以重開新角，退咗遊戲嘅朋友可能係最後想用新角色睇一次世界都唔定

所以就算有同伴穿越咗都未必係異形種。
又或者穿越咗去唔同年份

就算有都冇得見了
人被殺就會死

第幾本講迪米同公主見面

第6

有無必要追番之前d小說先開第六卷？

我又睇返動畫第一季最尾安茲VS夏媞雅

安茲第2次放超位魔法用沙漏既時候

夏媞雅想打佢吸血

但比隻眼阻止左

隻眼係乜春黎

精靈王勁到可以強姦一個玩家後代?

亞烏拉助攻

好似穿越前個個都OFF咗

我都想知
自己估係守護者偷偷幫托
但比安茲知道應該好嬲

玩家後代唔等於勁,得一部分可以覺醒做神人屈機

個描寫好似同動畫一樣，冇實際對話

呢一下係幫左安茲 點會嬲?

玩家後代都只係果個世界既人
不過啲後代因血統而能力值勁過普通人

過去他曾經誘騙到一個女人並抓住她， 她是教國的祕密武器。他用鏈條綁住那女人，姦淫她， 成功讓她懷孕了，但孩子還沒出生就被漆黑聖典搶走。

唔知漫畫/動畫有冇機會睇到呢幕

動畫邊集做咗?

小說都係得一兩行你想動畫做出黎？ btw 應該要等好耐 有生之年系列

小說都係得呢幾句 精靈王話想姦埋絕死生仔組軍隊 但我心諗佢點夠絕死打

FF總是美好

可能有方法弱化禁錮佢
人類種抗性好低
無左道具就冇好多抗性

我想睇安茲虐殺王國軍多d
一定好撚爽

我記得安茲講過唔好插手
如果唔係佢都唔簡單挑

有生之年

希望有第三季

仲以為佢係PVP單打精神個啲

我都想睇嗰六隻羊

6隻羊羊

小薄本

除左唔想啲守護者互相殘殺
同埋想展示畀佢地睇，佢地只有知識，加埋測試自己

去到第二次超位，甚或開完美戰士個一刻，安茲既目的已經完成左
佢猶豫係猶豫親手殺守護者，大家都明，呢下幫手唔影響安茲嘅完勝

另外，亞烏菈招技唔係吸引仇恨，係令人一剎那分心，
係特殊技黎，唔當CC，所以不死族嘅夏9都會中

天空之眼only
夏9係感受到敵意(明明方圓幾百米都係沙)，動畫有埋隻眼
而吐息好似得幾十米，應該唔關事

無
賣毒品既雞

真係慘
小說咁好睇都成堆人淨係睇動畫

都唔明今集邊一part 見到個面具女死

係囉 我兩樣都有睇 覺得小說比動畫吸引

比人綁走嗰條女今集冇show樣，係咪有咩事

忍者咁得意 咁就瓜左

小說有冇翻生到

仲有邊個應該死既未死

條女唔係嗰條女 另一個人扮嘅 想殺晒佢地3個 小說好耐前睇都唔肯定

倉助拎咗知拉農嗰粒死亡寶珠
放係隻死亡騎士入面 會唔會係啲咩伏筆嚟

有

無 目前

好鐘意中二隊長
唔知第三季有冇佢份

400年同100年前有伏筆

五隻呀

六大神後代唔係好撚勁 仲比精靈王姦到？
咁精靈王咪好高lv

d 羊踏都踏死幾萬人

要覺醒到做神人先係好撚勁

要覺醒到做神人先會勁

咩羊羊？

可能佢老母唔算好撚勁同漆黑隊長差唔多
加上人類抗性比較低，好多都靠道具彌補
如果可以設個局要佢除晒d道具可能可以用d魔法弱化/控制/無力化佢

d 觸手fap 下fap 下 諗起都興奮

記得死亡騎士好廢
粒野仲廢

作為敵人都為左對方而流淚
究竟有幾恐怖先會咁
好想有得睇動畫表現出黎

佢地當時仲諗住魔法最勁咪殺一千人

算把啦動畫skip咁多
隨時淨係會講嚇到走晒

應該唔會掛果場係精華所在 如果佢出又冇左會炎上

淨係今季表現嚟講我覺得一啲都唔出奇

我想講如果佢要做曬今季內容要24集 但佢又唔想做半年搞到skip曬又趕

其實真係蜥蜴人做太多集
剩低2卷要趕到仆街

CUT 一集就最好

其實直接做兩季好啲

已經睇完小說第六卷 好撚正

後面仲正
第九卷開始先係戲肉

睇成季蜥蜴人就不了

蜥蜴人我覺得三集要完 之後用曬做王國好漢會好好多

好心果陣就唔應該做總集篇
整個蜥蝪人劇場版
咁王國篇有13集做就可以做返好d畫面同節奏

蜥蜴人篇最好睇都係死之大軍同冰結武神
其他高速帶過就夠啦

有冇小說黨可以劇透我
絕死絕命幾時同安兹接觸，之後輸比安兹

未啊

我想睇絕死絕命，追住安兹交配

下集已經有滅國追住佢交配啦

大銀幕睇蜥蜴人交配

小說黨都等緊
BTW應該唔會安茲出手

過到夏狗同雅兒貝德先啦

安茲:那有J呀

後宮王

應該精靈國篇見

今集咁好睇咩，推post推得好快

絕死係半精靈
可能會送俾馬雷
迪仔好似話過要幫馬雷搵老婆

五隻咋咩

我記得係5隻

精靈王強姦諗起刀劍亞絲娜

睇返第九卷 你地啱

只有大波先有性趣,女女女莉法正d

滅國心諗 自己蘿莉身型吸引唔到男人 自己又生唔到仔 又係到ff 如果同安茲一齊 唔介意安茲出去搵女生仔 只要佢自己係第一就夠

睇哂咁多集小說 但邊集講迪米幫馬雷搵老婆

同求，淨係記得要幫佢哋搵精靈朋友

公主抱(笑)

入侵者嗰集? 當時話比左班精靈奴隸比馬雷佢地，但班奴隸當佢地係仔女咁服侍多過似朋友。

見過大陸仔果邊有一種講法係
異色瞳係精靈黎講代表皇族既意思
所以果d精靈當佢地係皇族咁服侍

第一卷,飛鼠競技場見完守護者,總管同飛機杯嘈交,班男人走開吹水,小迪諗緊點增強實力
生仔係其中一個諗法

但係作者話生仔會劣化
可能後代會得60lv

蘿莉自己ff得咁過癮
人地骨頭佬只想一劍劈撚死佢

我都想

蘿莉先正

覺醒神人血統咪得

滅國自己FF完又自己駁返自己
ON9姣婆恰蟲妹,恨不得想比佢見識下真正既絕望

覺醒左都係劣化上唔返100lv

但安茲咪唔會死，佢係不死族

太耐之前睇，係唔係第六卷架

YES 我由塞巴斯VS6臂開始睇

係時候要教訓呢條八婆

五隻封頂

粗重野我黎得喇

係囉，其實有bug

屌
比你搞到我好想睇小說添
呢個星期六日睇先

小說描述細膩好多 動畫一定最簡略化 你睇賽巴斯一拳一隻就知

到底公主幫迪米做左咩
又俾左個箱佢，又傾女人計

記得有暗示過公主唔係聰明，而且天生技黎，病態就自己本身有

職業上做演員做得好過公主

但有畫面始終好睇過自己想像

呢個我認同係施法方面 動作上唔多認同

根本睇動畫定小說，同華山派練氣定練劍一樣咁on9

緊係睇/練哂啦

諗起桐人救唔到公廁娜比精靈王女女女個本

人物嘅外形 同樣貌 都需要靠動畫

插圖呢?

安茲既死亡騎士好勁喎，一隻就可以滅一個普通國家，三隻就天下無敵，小說安茲show左500隻死亡騎士，王國個邊已經絕望到無晒戰意

有插畫嘛 有能力值個表有成身睇

無動畫無嘅應該無咁快有得睇龍王同絕死個樣

病嬌問題姐

呢件好小事 純粹當時改設定時打左自己舊名 無咩特別 反正都依然係骨頭控 唔駛咁在意

夏提雅比人精神控制 但施法者死咗
中BUG變中立?
有冇原作ching笞我

世界級道具

這……這就是安茲•烏爾•恭的實力嗎？

王國真係好廢,教國起碼有幾個神人加神裝

變左類似中立野怪咁
你打機野外有d怪唔會主動攻擊你除非你攻擊佢先

廢成咁反而更加好睇 太壓倒性了

你咁講帝國仲廢啦，垃圾4騎士，仲要走左一個，連最勁既法師都入埋安茲公會

聖王國咪又係差唔多

後尾班所謂神人教會開會議都唔信單人戰力啊
d人比正常知識限制魔法aoe=1千人左右威力

但結果呢?參與過個場大戰既士兵好多都退役,大部心有心理創傷,2國大量無左志願兵
d人一提個場戰個個嚇到傻狗左 ,個恐懼己經值入內心,呢段野我睇完都feel 到心寒
所以招甲刀,金毛狗個心理質素算高嫁啦

根本有500隻死騎己經無得打
大老佢仲可以隨時做,外掛黎既

帝國一定勁過王國
帝國起都有4騎士同國師,王國得戰士長
王國只係地理位置好

唔好咁
六大神未嚟之前仲廢
可能同ngnl zero嗰陣差唔多

如果安玆大人唔係手多改左雅兒貝德設定 會唔會隨時比佢帶領成班守護者一齊造反

照你咁講作者咪有機寫多本書

作者有寫過if線之類的短篇

可以期待下其他平行世界發展

快d出13卷啦,等到你呢

睇過巴打話係安茲冇過黎
但班守護者傳左過黎

死騎佢地騎住果隻souleater勁多兩倍

唉屌你唔講我都唔記得有坐騎未計

睇完都唔記得tim

搞咩回唔到你地

有冇link

我都想睇

估唔到倉助而個角色竟然都係會殺人

套野好多反差萌

成日見佢叫個口含住粒珠咪撚嘈

BD特典咁搞笑既
小迪一拳打落雅兒貝德個肚到話佢腹肌太硬

防禦力最強

想問下小說第8卷跳過唔睇直接睇第9卷係咪冇影響

點解要跳
第八卷啲劇情都關後面事

因為我睇緊第7卷收尾同第8卷開頭既劇情連唔埋

都係嘅
79連住睇開心，爽完之後再補返8

比管家打會唔會傷

坐騎一日滅一大城 10隻死騎夠唔夠一隻食魂魔打

小迪唔爆第三型態分分鐘防都破唔到
管家應該打得入 階層守護者佢地平排第三強

唔怪得管家話世界上得4x個人可以打爆佢
真係合乎事實

正常形態應該管家打唔入
變龍人就未知
唔計龍人既話
管家 淫魔 冰蟲 3個係互相剋制關係
d人估計 淫魔>管家>冰蟲
因為魔樹篇冰蟲斬斷左淫魔隻手,但未必係絕對岩

唔係估,入面真係有講係咁排
武器剋防,防剋拳,拳剋武器

不過斷手個下雅兒貝德特登直食科塞技能就冇得咁講既

咁做盾係要食技

但係露貝德係咪>>>>>佢地3個加埋

潘朵拉算唔算勁?
(唔計中二病)

小說好撚正 有個末落咸濕貴族係到對雅貝毛手毛腳 又話想雅貝做佢老婆

個場仲有show 左幾百隻噬魂獸 勁過死騎勁多 一隻都可以滅一個大國

隻野係傳說級魔獸

而家入坑睇小說算唔算？
岩岩買左第一本小説
慢慢睇上去

咸濕貴族想靠雅爾貝德上返位

第3王 ?個度好似比最新斷腳個女人串,話佢on99
笑到停唔到,以為自己係the chosen one

頭十集差唔多無打過

叫菲莉浦 佢大佬同二佬因為安茲個場仗死左 可以繼承家業 所以佢對魔導國幾有好感，當魔導國係盟國咁 但安茲連佢係乜水都唔知 又係到ff 魔導王要同佢結盟 將雅貝嫁比佢 建立兩方既友好關係 好彩雅貝聽唔到條友講想娶佢 唔係實嬲到滅埋王國

條咸濕仔睇到雅貝呢個禮服樣扯哂旗 跟手抱住雅貝搞到雅貝呆撚哂

真係好撚靚呀

你會後悔唔買定一套

比人抽水都冇殺左佢

佢仲有利用價值，唔殺住

八指幾驚因為呢條撚樣雅貝遷怒佢地 佢地勁驚又要去搵恐怖公

班土著最好睇就係用佢哋啲常識去估骨仔佢哋

弱小限制左他們的想像力

巨大甲由

土著既樂觀真係好好笑

有冇巴打有第一季 中日字BT
上網搵得就咁中字幕,想有埋日字練下日文

本身既智商可以同迪米哥斯同總管有得揮 戰力方面可以變成有8成既41個至尊力量

雅貝係溝得過,前提係佢對你要有興趣

小說版同WEB版劇情線係唔同？
有咩大分差

之前有巴打講過 好似上個POST

我覺得佢最勁,可以因對手變唔同克制對方的人
只要克對方,得8成都嬴啦

賽巴斯點解成日比其他守護者凶
佢低級D?

成日畀迪仔凶

我覺得係正義值問題

點解佢要叫其他守護者大人 連夏提亞都凶佢

因為佢太正義
所以比人睇唔起

佢好像不是樓層守護者
你可以咁睇
其他人官位大過佢

係領域守護者,某啲樓層都有特別區域需要守護者,僅次於樓層守護者

本身公司階級觀念重, 正路
樓層守護者, 有1~幾層樓(主人資產)要守,
物業管理 vs 管家
物業管理高級d

蜥蜴人都唔叫打？

好睇咩咁打法?

仲要個個爆頭

係唔係得返2集

Yes

都唔知有冇第3季

睇bd銷量好似幾絕望

親生仔緊係勁，安茲當佢係殺手鐧
淨係變touch me八成都屈機啦

設定係同樓層守護者同級，只係set得佢有禮貌啲啫

處女夢魔正到

Web版親生仔copy唔到特別職業技能e.g.:世界冠軍世界災厄
文庫就無明確講明

以為得12集

有生之年希望睇到咩咩咩咩咩咩咩

仲有個第二個原因 潘朵拉係寶物殿既守護者

好似話可以隨便用入面d 裝

佢好撚萬能
變安茲整不死者
變商人賣素材
變工匠整武器
變補師開復活
仲可以變各大有召喚技能既人變佢地召喚

第十集安茲比佢任用寶物殿入面D野
好得人驚

用左半日由第一本小說睇到第五本開頭

菲利浦勁似果D痴線FF毒撚

能力打8 折 已經差好多
npc 黎講夏提雅肯定勁過佢
如果全裝夏提雅用岩戰術 安兹話自已贏唔到
安兹評自已戰力係全玩家係中上 夏提雅係上級偏下 全神裝上中 靈活變裝上上級

其實100級同80級係肯定有分別
不過用黎做世界道具守護者呢份工作就岩晒
多項copy cat 理論上咩道具都識用

想問下 今集 救個女僕
係陷阱？ 條女睇落似伏咁既？
樣都冇show 下

係上集比指甲刀一下收皮個條友變出黎

真心touch me 8成都唔夠打

仲要帶埋正義果4隻字變出黎

親生仔已經贏晒

親生仔係大墓地冇朋友

正義出場嗰下笑到仆街

太子妃都話討厭佢

妒忌人地係親生仔

將來點樣執政呀

好想睇第三季

毒撚係唔需要朋友
只不過你地玩figure 佢玩道具

本身第二季都冇 係人氣先有第二季出到

第二季人氣唔掂咩？

係日本個邊冇咁吃香

他的夢中情人是王國蒼薔薇的戰士（格格蘭）。

he-man?

唔知仲有冇機會見到倉助呢
好掛住佢

如果有下季會見到佢打

感覺今季拖下劇情又skip左d打鬥
人氣會少過第一季

始於第一季做好人
第二季可能有班人頂唔順
第二季打鬥又冇第一季咁正

邊個既夢中情人係heman咁chur

對下一集好有期望
小說好激
好心幾百歲人就唔好咁多性幻想啦

跟據異世界手機既經驗
OP既打鬥可以精彩過黎真果陣

睇下佢想點做曬第6本小說
因為個量都幾多下仲會有d文戲
睇點分配

鬥技場條友

係咪講緊之前用幻術同忠犬打果條友?
咩條友仲未死架

死咗
係個不死王用幻術變

你認真佢係死咗？

睇鬼佬reaction好似無乜鬼佬睇得出親生仔

唔睇你地劇透 我只會以為 安茲 突然中二病

有冇睇預告？
預告有講安茲訓練親生仔練習扮佢好好笑

1001 新post :

Greater Teleportation！！

1001埋呢邊

1001

998

999